【劣質改詞】反中正傳❨改自：飛女正傳❩

俾100毛前日個post啟發

改篇自：飛女正傳
原唱：楊千嬅

越過生死一刻中信電梯~之中峽路再相逢
大概你嘴邊傷口與我髮端都一般大紫大紅
下半生不要只撤掉送中
偉聰敢信你〔林鄭〕你割蓆失蹤
抑或有 誰高呼 不要動
未怕挨緊頸邊穿過橫飛的子彈 跟你去走難
但怕送中香港的平庸麻木地活著 亦一樣難
若與Hallelujah 每日野餐
也不知哪個故事更悲慘
只願我 能夠與你過得今晚

*世界將我包圍 誓死不出齊
壯觀得有如 和平的喪禮
也許生於世上 無重要作為
仍有這種真愛會留低
(仍有這種真愛耀眼生輝)
我已不顧安危 誓死都一齊
看不起這個繁華盛世
縱使天主不忍心我們如垃圾般污穢
喊著你怨枉獻世

世界將我包圍 食屎都一齊
壯觀得有如 和平的喪禮
也許生於世上 無重要作為
仍有生死之交可超越一切
我已不顧安危 誓死都一齊
喊得起你 為何還忌諱
也許出生當天本以為誰待我像公仔
最後卻築起鐵馬
難自愛都懂得怎相愛 找Donald Trump個人共我分享這身世
還未算失禮

第一次咁認真改詞
❨其實改咗好少...我盡力喇❩
歡迎重改😅

幾好

Push